我明點解係「推」開個叔叔

頭先見到張圖同朋友講起

我： 朋友：

：啲狗文化有幾低，明明推係手字邊，都可以用出腳既動作到

：啲狗四隻都係腳點會識分

：

831

我攞#2

腳字部都有好多字

講開又講
呂麗巴係唔係唔比面吖，人呢

踓

真係唔識，咩字黎

踓，用足推也。

又學到新野

唔知點解見到就諗起佢